港共政權要求外國拒受BNO

路透社：港府要求外國拒受BNO 外交官：非作為國際金融中心的一貫做法

路透社引述外交官和一封看到的信函報導，香港政府已告知大約12個外國領事館，停止接受英國公民海外(BNO)護照作為旅行證件。報道指，港府稱應該改用香港特區護照。香港自1月31日起，不再將BNO視為有效的旅行證件。香港政府沒有立即回應路透的置評請求。

其中一名外交官表示，此舉並非香港政府一貫注重、作為國際金融中心的傳統做法。

一名西方的資深外交官看過信件後指，大部分國家都會無視此要求。這只是香港政府的嘗試，港府無權要求外國接受或拒絕任何護照。

垃圾香港市，收皮啦

咪咁柒啦
用明朝既劍斬清朝既官？

哇，真係好撚唔知醜

笑撚死
港共到底有幾多柒野
屌訓醒未呀
仲以為自己係國際金融中心咩
由你不停拉人屈人坐監個刻已經名聲一路下跌

干涉外國內政

憑乜 屌你老母 以為自己真係一個國家?

英國護照，你港共有咩資格叫人唔好承認
請港共切勿干涉別國內政

丟架

非洲國家會支持的

一個地區小城市憑咩？

send 比一帶一路國家，人地都未必show你

今次撐政府

泰國咪停咗認囉

BNO係英國嘅護照，關你特衰政府春事咩

真係好樣衰

其中一名外交官表示，此舉並非香港政府一貫注重、作為國際金融中心的傳統做法，形容此舉近乎挑釁(bordering on belligerent)。

用電腦睇多咗呢句，呢度補返費時俾人以為我cut原文

柒出國際

港共要求其他國家，唔接受英國的護照，荒謬！

叫腥港法庭保釋唔洗交出BNO先啦

"Officials in Japan, South Korea, Italy and New Zealand confirmed to Reuters that they still recognised the BNO passport for visas. South Korea’s Foreign Ministry added that it had not received the letter while Hungary said it had, and had started talks to change the working holiday programme."

又係匈牙利

呢個算唔算
干涉別國內政

外國：哦

on9

其實憑乜野
知唔知醜架

又衝出嚟柒

好撚大既官威啊

識你米奇老鼠

應該停認特區護照
只受中國護照

政府一味all talk no action，對唔對得住14億人

肯定有堆親中國家認頭既

佢干預人地內政又得

咁你同叫人唔好認日本或者任何一個國家嘅passport 有乜分別。依個堅係干涉人哋國家內政，想推翻人哋sovereingty。

是要向英國宣戰嗎？

你以為自己係邊個

都唔會去呢d低等國家旅行

英國佬真係好強硬啲做嘢
而家香港政府擺到明落你面，叫其他國家唔好承認你英國發出嘅有效護照丶身份資格

要求中央政府驅逐bno持有人！

以為自己係邊位識你米奇老鼠

未必
唔係單方面奶共
係會得罪埋英國

傻撚左呀你
你邊位呀

柒完未啊

關你撚事咩 傻鳩港共

憑乜嘢做外交決定呀香港政府

越多國家唔承認越好
到時英國就要直接比BC

Officials in Japan, South Korea, Italy and New Zealand confirmed to Reuters that they still recognised the BNO passport for visas. South Korea’s Foreign Ministry added that it had not received the letter while Hungary said it had, and had started talks to change the working holiday programme.

Other nations, including the United States, Finland and Norway, also offer similar arrangements or student exchanges for Hongkongers, and have accepted BNOs from applicants.

港共send信俾民主國家叫人唔好認BNO

批非洲國家有大陸水食夠啦
英國咩黎架

港獨喎，呢啲應該外交部做

等英國國籍改革

之後bc都唔認

又丟人現眼

旅遊國家真係彩你都傻

因為非洲國家全部比支那收買

一個中国城市要外國唔承認一本英國護照

支那呢條契弟講掂左契哥唔受bno先再講

你要求，人地就要？

林鄭：歷史文件猶如廢紙一張

咁幫得手呀 又宣傳BNO

乜原來匈牙利係極權國家嚟?

真正干預別國內政

親支那

唔係俾你地睇㗎
俾上面睇

痴線......可以咁樣干涉

cl7s

CLS

係搵明朝嘅劍去斬華盛頓

而家個政府都偏威權 成日俾歐盟屌獨裁

呢啲其實係唔係屬於外交事務???

網傳就當真？
又一個on9仔

共產干涉外國內政就得? BNO 係英國, 外國入境係中國事務? 中共真係想稱霸全球

共產黨可能未必係最邪惡

但最無恥同垃圾一定係做共產黨奴隸嘅香港政府
為咗刷鞋諗住咩都要做足

開返關你就知咩事

最唔抵係銀行嗰啲 陰啲陰啲咁唔認bno
佢可以話係公司policy 但其實好多公司一樣policy
而英國又可以扮睇唔到

慘慘啦
無得去津巴布韋 委耐睡拉 免電 莫喪比黑啦
點算呀點算呀

淨係去到英美澳歐日，點得架

個堆第3世界國家 比機票我都唔去啦
本身都身處其中啦

邊位

英聯邦既護照

上年借防疫執行緊急狀態
令到總統忽然好大權力
完咗緊急狀態之後個政府都好似相對強硬咗

邊有國家敢做， 咁做一次過嚴重得罪哂所有西方國家

專制

垃圾港共掛住搞政治
民生經濟嘢又唔見佢咁落力

少少香港干擾人國家內政？

干預別國內政

我揸住本BNO有英女皇照住
第一頁已經寫明
你香港特衰政府要求人唔好承認BNO?

樓主pin this唔該

咁做即係話比西方文明世界知，我用手腳行動去表示企響共產黨果一邊

北韓都唔夠薑講到出口咁硬

唔使唔該

波叔俾報紙佬落面已經柒。又要再落自己面。公墓員就靜啲，縮埋一二邊。一係放3萬過去叫別國拒絕bno

終國入面一個小小城市政府，要求其他國家拒絕由大英帝國所發出嘅護照作為旅遊証件

憑咩撚野？

真

外國正式拒絕接受支那人民共和國廣東省香港市政府

777:上帝叫我當選就係想夾爆中共

要做香港新皇帝

South Korea’s Foreign Ministry added that it had not received the letter

扮嘢定冇佢份

黨政府明目張膽干預別國內政

做乜干涉人地內政

明目張膽
干涉別國內政

一齊推上去俾歐盟等歐盟出聲，睇下呢啲垃圾國家夠唔夠膽唔跟大隊。

垃圾政府

外交事務到你香港市長管咩？

林鄭老雞全家都係英國籍，對得住香港人嘅? 好心佢撼頭埋牆啦！

啲國家開始分邊企
不過歐盟最緊要都係法德
法國自己成日奶示威野但係無明顯親共
東德婆除左接難民之外同支那啲關係都好曖昧
唔知去到年中啲人打晒針疫情紓緩果陣會唔會有轉變

出email 果個AO冇冇尷尬到打冷震

校長

得bno又申請唔到特區護照果d咁點?唔撚洗去working holiday?

我係外國政府收到佢封信嘅話一定會拒受BNO 特區護照，
中國邊有得免簽證架，想分裂國家？

而家佢地應該玩緊假
好多嘢可能係鳩吹
引你地啲平民回應
之後就係啲上流或有權力嘅人發表另一套野
令自己有一個高高在上操控所有嘅感覺
呢啲嘢黑社會玩開
無論實際上有咩能力都好
就算成個族都弱智嘅
只要唔接地氣就唔會有人知

想知政府有冇要求英國拒收BNO

唔撚知醜

咁就留港啦

區區一個市對他國內政指手劃腳

港獨

不如港共叫人唔再承認英國為一個國家囉

如果有國家唔認BNO，英國會點樣協助BNO前往呢d國家呢

搞掂你地中國d免簽先啦 拒受bno bno免簽仲多

關你撚事

食屎狗政府
就係想年輕人死

西方社會不吃你的套套

北韓金仔敢

陣間畀人反問，既然一個中国，咁不如先拒受「特區」護照先？

歐盟o黎講

聽講匈牙利係支持o既
話佢準備改緊Working Holiday規定

英格蘭是中國不可分割的一部分

BC加速師

證實o左?

好大的官威.JPG

咁姐係有無出過聲明

eu member, 不過中國特供左好多科興定國樂比佢

干涉人地內政？

笑撚死人咩事

有朝一日調轉唔承認特區護照就好笑

我覺得港共應該絕o的, 連英國護照都唔當係有效旅行證件

BN(O)係英國簽發，香港政府憑乜嘢有發言權？

匈牙利不嬲係強國狗黎

寫錯左
得閒改返

BNO 係英國國民海外, 唔係英國公民海外. National 唔係公民.

英國有BOC (British Overseas Citizen), 中文應該叫英國海外公民, 比較近英國公民海外.

加速
英國就拒絕接受支那人拿特區護照

“Most countries are going to ignore this,” said one senior Western diplomat who had seen the letter.

憑咩叫外國拒受BNO 真係唔撚知醜
關你港共鳩事咩

支那出聲都冇人會理佢啦 更何況係你香港市

你區區一個地區政府要教國家做野？

好撚om 9 不過支持你撐盡佢，去盡d

我揸住本英國護照...你中國出咩聲...

港共又衝出國際
人地外國一早講咗繼續承認

本護照係英女皇簽發，你支那憑乜叫人唔承認英國

今次外交嘢又可以由特衰正出聲 獨立喎

拉鳩淋病啦

係外交 所以要拉鳩淋病

香港係無外交權㗎
港共依家係唔係僭越呀？

佢使咩理民生 你睇打支針都逼打科興 根本就想香港人死哂

北京都未出聲
幾時輪到你香港市出聲呀, 收皮啦

一帶一路好多都靠歐洲旅客

笑撚死

外國： 陳刀仔.jpg

去唔撚到赤道畿內亞真係好撚慘

其實政府覺得自己有乜bargaining power去咁做...

所以匈牙利要受吓教訓 等佢地打完科興 砰砰聲咁爆武漢肺炎 到時睇睇佢奶唔奶支共

連坡佬都唔撚用支那針 匈牙利都戇鳩鳩嘅

on撚柒鳩

玩大佢 要求外國提供當地居留權予 特區護照/中國護照

柒唔柒佢哋唔在意，只係一個姿態。

表忠嘅姿態。

叫人同英國反面，玩到挑撥離間，好大既外交問題黎喎

要求特區政府首先要求英國唔承認bno先，咁先有其他國家效法。

仲要個官都係同一條柒婆

英聯邦嘅非洲國家應該唔會睬佢

好大個官威呀包翠翠

柒夠未，通輯丹麥議員仲未夠？